"Bravo!"
Hij zei.
"Dat was erg goed.
Een ander zingen, Norman."
Maar, hoewel de woorden waren goed, er was een toon van dwang--was ook verdacht?--in zijn stem, en Lady Ada's ogen flitste, en ze trok een korte adempauze.
